好撚分化既濕9記者會

又話討論 一開波就係咁插示威
無撚屌過班狗做過乜

[懶人包]黑警記者會重點及拆招